致各位预备移民的蓝丝同胞们

先在此首先热烈祝贺香港回归租国23年

想跟各位蓝丝手足说

千万不要移民去英国啊!

为什么？

大家想想，回归时英国为何不立刻给予BC香港人？因为英国觉得当时的中国人是朽木不可雕，随便给本BNO塞住你的口，不过现在看到香港人才济济，中国经济高速发展，英美各国想趁虚而入，撼动中国作为第一强国的地位。试想想，现在持有BNO的都是23岁以上的人，当中更不乏不少已经工作多年的成功人士，BNO平权受惠的都是有财有势的人，哪轮到破坏香港的人？所以，英国并不是为了拯救香港人，而是纯粹想干涉本国内政，偷取中国的5G技术，损害中国利益。

再者， 移民是百害而无一利和不必要的举动，外国对新移民并没提供任何福利，移民所需的机票，住宿，生活费等都是重担，本地的专业资格在外国都不一定承认，在外地工作对英语有一定要求，就算在英语中有极高造诣，黑眼睛，黄皮肤的中国人在外国仍要受尽白眼，你甘愿受歧视做二等公民? 现在，中国已经是世界第一大国，其他国家正在努力学习我国历史悠久的普通话，踏进十四亿人口的市场，想必大家听到外国人说 你好 时，必定有强烈的亲切感。

在未来，中国靠一带一路一定能稳夺世界霸主的宝座；在未来，全世界都会说普通话；在未来，白皮猪一定会跪地乞求我们，他们一定后悔当初搬石头砸自己的脚。 所以在这一天到来之前，我们要做好本份，保持政治正确，不因外国的巧言令色而离弃十四亿的同胞、离弃中国、离弃党。 在此希望大家能向党交心，持有BNO或其他国家护照的人可以诚心跟党说，情节轻微，党必承诺既往不咎，情节严重者党将会颁发永远国人身份以作鼓励。

坚决拥护港区国安法

我真係好撚鍾意香港